熱刺熱刺 下次大概可以

𨳒你老母啦矛廁

好波
麻友

日文 口笛=吹簫？

反少陣啦

好得意